# devops-netology

THIS IS FIRST COMMIT

Будут проигнорированы файлы находящиеся в .terraform директории

Будут проигнорированы любые файлы с расширениями и подрасширенниями .tfstate 

Будут проигнорированы логи падений

Будут проигнорированы файлы override.tf и overide.tf.json, а так же любые файлы заканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json

Будут проигнорированы кофигурационные файлы которые содержат в названии .terraformrc и terraform.rc

Commit from IDE